唔明點解今時今日仲唔入tsla

每日訓醒都收錢